Lets Go TSLa!

bom bom bombombom

預備星期一回調先入貨

高追啦，stonks only go up

個個都等回調入貨，咁邊個有錢賺

仆街啦 連登仔係咁講 好淆

我都覺... 接火棒feel